總之無萎任證，就打

冒犬當然要打
特登唔帶，即係立心不良，更要打

好人好姐做乜唔帶萎任證
你老母即係身有屎啦
總之唔帶萎任證嘅，無個係好人

警察都係打份工姐 點解要咁落力打人同咁搏命
傳聞係有Bouns
打人 噴噴霧 受傷都有錢收

受薪冒警？

警民合作，打爆所有冒警人仕啫

我就最撚尊重警察既，無證冒警既撚樣當然要嚴懲啦

警犬 之所以可以全副裝備 有執行同使用武器嘅權力 係基於佢係合法警察所以 佢必需要有委任證 或者警察編號 證明佢係警察 佢有證 會有些少約束力 d犬會克制d 相反 無證 佢做過咩無人知 但佢又可以全副武裝 同一群有槍嘅 恐佈份子 無分別 極度危險lor

而家d犬成日話示威者戴口罩係暴徒 又強行除人口罩嘅人型犬呀

#市民咩都無 只係戴口罩保護自己 同你地又盾牌又槍全副武裝 無得相題並論 除非警犬唔帶裝備 同市民一樣只係戴口罩lor